電話叉電放係床 可能瞓瞓下轉身轉到畀叉電線勒死

咁樣都唔錯

可能條叉電線漏電電死先

你條叉電線都幾鬼馬喎

又係樓主我建議唔好咁死
要死都拖隻狗落水

放心 條線斷你都未死

你條叉電線痴住支樹枝？

最多部電話過熱爆炸
整你唔死

可能畀電話炸死

你個乜轉身黎？反智轉身？